點解身邊咁少睇足球既女仔架😭😭

讀緊港大太空,同班啲女唔係偽韓就係港女,加多少少摺摺,但係一個睇波既都無,唔通我太過摺,求絲打做朋友加睇波,98既皇馬利記迷😂😂😂😂😂

你同人講係利迷即刻無人想識你啦

駁唔到

身邊嘅女仔都淨係識問咩係越位

我捧曼聯溝死女

on9 先睇人追波